有無人返工遇過同事會突然對你冷淡

之前返工都有傾有講 突然間有一日會對你冷淡 但又唔知自己係咪做錯講錯左乜野令佢咁對你有無人試過 遇過？

太主動？

有試過，開頭會好唁開心，因為本身同個同事都幾好傾，又幾好朋友。

不過之後諗返，君子之交淡如水，何況佢又唔會同你過人世，大家都係做野，唔洗睇到咁重，只係當無左個bonus

如果佢係工作上對你都態度唔好既，咪唔撚好理，做好自己本份，上面屌到落嚟就講返事實。

佢只係你人生中其中一份工既其中一個過客，多啲緊張真係係身邊既人好撚過啦。

明白既可能自己係依方面睇得太重

佢發現左你講佢壞話囉
我之前都有個八婆同我幾好傾，我有時仲車佢放工，有日俾我發現佢轉頭同我老頂做金手指，我自此只同佢email來往

如果你唔係鍾意咗你同事
其實佢對你冷淡都冇乜野嘅
可能佢太忙 / 太攰啫
有機會咪搵佢傾吓計囉
唔係憎咗你嘅話點都會傾幾句嘅

發現返工最難處理既野就係人際關係

本身同個女同事日日flirt
後尾做運動撞到佢，比佢見到我著緊身褲
之後就開始對我好冷淡

明白既，我都係過來人，你諗清楚之後，再比啲時間自己，之後就會無事了加油

冷淡就算啦 突然有一日會係咁針住你串尻你
我放工都差啲想whatsapp 問 我係咪得撚罪咗你？